{
    "config": {
        "abort": {
            "already_configured": "A fi\u00f3k m\u00e1r konfigur\u00e1lva van",
            "already_in_progress": "A konfigur\u00e1l\u00e1s m\u00e1r folyamatban van",
            "cannot_connect": "Sikertelen csatlakoz\u00e1s",
            "invalid_access_token": "\u00c9rv\u00e9nytelen hozz\u00e1f\u00e9r\u00e9si token",
            "invalid_auth": "\u00c9rv\u00e9nytelen hiteles\u00edt\u00e9s",
            "missing_configuration": "A komponens nincs konfigur\u00e1lva. K\u00e9rem, k\u00f6vesse a dokument\u00e1ci\u00f3t.",
            "oauth_error": "\u00c9rv\u00e9nytelen token adatok \u00e9rkeztek.",
            "oauth_failed": "Hiba a hozz\u00e1f\u00e9r\u00e9si token megszerz\u00e9se k\u00f6zben.",
            "oauth_timeout": "Id\u0151t\u00fall\u00e9p\u00e9s az OAuth-token felold\u00e1sakor.",
            "oauth_unauthorized": "OAuth enged\u00e9lyez\u00e9si hiba a hozz\u00e1f\u00e9r\u00e9si token megszerz\u00e9se sor\u00e1n.",
            "reauth_successful": "Az \u00fajrahiteles\u00edt\u00e9s sikeres volt",
            "unknown": "V\u00e1ratlan hiba",
            "wrong_account": "A megadott felhaszn\u00e1l\u00f3i hiteles\u00edt\u0151 adatok nem egyeznek meg ezzel a Fitbit-fi\u00f3kkal."
        },
        "create_entry": {
            "default": "Sikeres hiteles\u00edt\u00e9s"
        },
        "step": {
            "auth": {
                "title": "Fitbit \u00f6sszekapcsol\u00e1sa"
            },
            "pick_implementation": {
                "title": "V\u00e1lasszon egy hiteles\u00edt\u00e9si m\u00f3dszert"
            },
            "reauth_confirm": {
                "description": "A Fitbit integr\u00e1ci\u00f3nak \u00fajra kell hiteles\u00edtenie a fi\u00f3kj\u00e1t",
                "title": "A(z) {name} hiteles\u00edt\u00e9se lej\u00e1rt"
            }
        }
    },
    "device": {
        "tracker": {
            "name": "{display_name} k\u00f6vet\u0151"
        }
    },
    "entity": {
        "sensor": {
            "activity_calories": {
                "name": "Tev\u00e9kenys\u00e9gi kal\u00f3ria"
            },
            "awakenings_count": {
                "name": "\u00c9bred\u00e9sek sz\u00e1ma"
            },
            "battery": {
                "name": "Akkumul\u00e1tor"
            },
            "battery_level": {
                "name": "Akkumul\u00e1tor szint"
            },
            "bmi": {
                "name": "BMI"
            },
            "body_fat": {
                "name": "Testzs\u00edr"
            },
            "calories": {
                "name": "Kal\u00f3ria"
            },
            "calories_bmr": {
                "name": "Alapanyagcsere kal\u00f3ria"
            },
            "calories_in": {
                "name": "Elfogyasztott kal\u00f3ria"
            },
            "elevation": {
                "name": "Emelked\u00e9s"
            },
            "floors": {
                "name": "Szint"
            },
            "minutes_after_wakeup": {
                "name": "Percek \u00e9bred\u00e9s ut\u00e1n"
            },
            "minutes_fairly_active": {
                "name": "M\u00e9rs\u00e9kelten akt\u00edv percek"
            },
            "minutes_lightly_active": {
                "name": "K\u00f6nnyed\u00e9n akt\u00edv percek"
            },
            "minutes_sedentary": {
                "name": "\u00dcl\u0151 \u00e9letm\u00f3d percei"
            },
            "minutes_very_active": {
                "name": "Nagyon akt\u00edv percek"
            },
            "resting_heart_rate": {
                "name": "Nyugalmi pulzus"
            },
            "sleep_efficiency": {
                "name": "Alv\u00e1s hat\u00e9konys\u00e1ga"
            },
            "sleep_minutes_asleep": {
                "name": "Alv\u00e1ssal t\u00f6lt\u00f6tt percek"
            },
            "sleep_minutes_awake": {
                "name": "\u00c9bren t\u00f6lt\u00f6tt percek alv\u00e1s k\u00f6zben"
            },
            "sleep_minutes_to_fall_asleep": {
                "name": "Elalv\u00e1shoz sz\u00fcks\u00e9ges percek"
            },
            "sleep_start_time": {
                "name": "Alv\u00e1s kezd\u00e9si ideje"
            },
            "sleep_time_in_bed": {
                "name": "\u00c1gyban t\u00f6lt\u00f6tt alv\u00e1si id\u0151"
            },
            "steps": {
                "name": "L\u00e9p\u00e9sek"
            },
            "water": {
                "name": "V\u00edz"
            }
        }
    },
    "issues": {
        "deprecated_yaml_import": {
            "description": "A Fitbit konfigur\u00e1l\u00e1sa YAML haszn\u00e1lat\u00e1val elt\u00e1vol\u00edt\u00e1sra ker\u00fcl.\n\nA megl\u00e9v\u0151 YAML konfigur\u00e1ci\u00f3 automatikusan import\u00e1l\u00e1sra ker\u00fclt a felhaszn\u00e1l\u00f3i fel\u00fcletre, bele\u00e9rtve az OAuth alkalmaz\u00e1s hiteles\u00edt\u0151 adatait is.\n\nA hiba kijav\u00edt\u00e1s\u00e1hoz t\u00e1vol\u00edtsa el a `fitbit` konfigur\u00e1ci\u00f3t a configuration.yaml f\u00e1jlb\u00f3l, \u00e9s t\u00e1vol\u00edtsa el a fitbit.conf f\u00e1jlt, majd ind\u00edtsa \u00fajra a Home Assistantot.",
            "title": "A Fitbit YAML konfigur\u00e1ci\u00f3 elt\u00e1vol\u00edt\u00e1sra ker\u00fcl"
        },
        "deprecated_yaml_import_issue_cannot_connect": {
            "description": "A Fitbit YAML haszn\u00e1lat\u00e1val t\u00f6rt\u00e9n\u0151 konfigur\u00e1l\u00e1sa elt\u00e1vol\u00edt\u00e1sra ker\u00fcl, de a YAML-konfigur\u00e1ci\u00f3 import\u00e1l\u00e1sakor kapcsol\u00f3d\u00e1si hiba t\u00f6rt\u00e9nt.\n\nInd\u00edtsa \u00fajra a Home Assistantot, hogy \u00fajra megpr\u00f3b\u00e1lja, vagy t\u00e1vol\u00edtsa el a Fitbit YAML konfigur\u00e1ci\u00f3t a configuration.yaml f\u00e1jlb\u00f3l, \u00e9s t\u00e1vol\u00edtsa el a fitbit.conf f\u00e1jlt, \u00e9s folytassa az [integr\u00e1ci\u00f3 be\u00e1ll\u00edt\u00e1s\u00e1t](/config/integrations/dashboard/add?domain=fitbit) manu\u00e1lisan.",
            "title": "A Fitbit YAML-konfigur\u00e1ci\u00f3 import\u00e1l\u00e1sa sikertelen"
        },
        "deprecated_yaml_no_import": {
            "description": "A Fitbit konfigur\u00e1l\u00e1sa YAML haszn\u00e1lat\u00e1val elt\u00e1vol\u00edt\u00e1sra ker\u00fcl.\n\nT\u00e1vol\u00edtsa el a `fitbit` konfigur\u00e1ci\u00f3t a configuration.yaml f\u00e1jlb\u00f3l, \u00e9s t\u00e1vol\u00edtsa el a fitbit.conf f\u00e1jlt, ha l\u00e9tezik, \u00e9s ind\u00edtsa \u00fajra a Home Assistant-ot, \u00e9s [\u00e1ll\u00edtsa be az integr\u00e1ci\u00f3t](/config/integrations/dashboard/add?domain=fitbit) manu\u00e1lisan.",
            "title": "A Fitbit YAML konfigur\u00e1ci\u00f3 elt\u00e1vol\u00edt\u00e1sra ker\u00fcl"
        }
    }
}